鍾意咗個啤酒妹

已經連續兩日特登去嗰間bar為咗見佢
沉咗船咁
雖然佢好mk 我平時食開嘅都唔係呢類
但佢俾到我嗰種好耐都未曾有嘅心動感覺
諗住傾多晚聽日去抄佢牌
如果聽日佢會翻嘅話
希望佢會
而家喺bar嘅嗰三個鐘就係我每日最開心嘅時候
佢一收工 我就魂不守舍咁
唔知第二日會唔會再見到佢
見到就好開心 見唔到嗰日就會成個人頹撚晒

拎咗電話未

問佢過夜幾錢

都話聽日抄

尊重下啦

咁聽日先再講

你用個食字又有幾尊重

我想同你屌閪呀

希望有聽日

Mk

下次帶埋生炒骨

伯母ready 未？

你係未食過想食唔係鐘意
唔好講到自己咁高尚咁

抄咗先 就算之後收咗皮都叫自己有個交代 唔會後悔 加油

咁都關伯母事

請問佢過夜幾錢

你用沉船又好尊重？當人係雞
記住帶生炒骨呀

無 一啲邪念都無 真係純粹鍾意 返到中學時代咁

多謝手足

文學post

話人啤酒妹又有幾尊重?

sor

懇請問佢過夜幾錢

收皮啦你, 你唔介意人地N手閪咪去馬囉

你有道理喎

屌 2020年啦 得柒頭先會係處 戒下毒啦

我咪話唔介意咪去馬囉

點知佢話 sorry呀
我有老公㗎啦

聽日佢會話
sorry 我結咗婚㗎啦

照去馬 至少表白心意 唔係真係後悔一世

精蟲上腦垃圾post
拉

拉

比人屌過哂

G持

識唔識煮生抄骨

雖然唔應該有職業歧視, 但做得啤酒妹佢見男人多個你boom boom, 即係話無可能無男朋友/ 老公

做呢啲見大把客，你起碼要係洗得算多錢+有禮貌人哋先會對你有好印象
仲有未溝到手唔好去等人放工，會以為你跟蹤狂

食撚屎啦你

咁你點形容佢既職業？

搞到我有啲想幫樓主含

啤酒銷售員

年紀有冇差距

啤酒妹屌完就算了

人地返工搵食啫 放過人啦

啤酒推廣員

係咪處？

試吓囉，衰咗至多食檸檬又唔係食老鼠藥。